嘩，乜元朗原來有咁多警察

721唔見你地嘅？

黑社會咁危險
梗係打示威者咁安全先出黎啦

全港警察調哂過黎

成班狗對市民就好撚威威，對住黑社會就縮到入閪